如果有得揀時光倒流一次，你會想去邊個時間？

🙏🙏🙏上年8月 thanks

2018年一月

定大粒墨殺人前一日

都好

無發生呢樣野，蝴蝶效應，最後可能無肺炎

阻止簽定中英聯合聲名

推，如有共識，可否全世界一齊按replay 制？

playback 掣

1118

今年1月all in tesla call

雖然好慘 不過寧願發生咗都好過溫水煮蛙
依家喚醒咗好多港豬

想睇下宇宙點誕生

1898年啦梗係

好似打機咁
load返之前個save出黎再打過

好似冇乜用，可能擋多幾年，成個局勢唔會變，英美都要拉攏中共，香港/ 台灣，是但都要俾D甜頭大陸
應該返去殺左張學良同楊虎城呢兩條契弟

美國時間2020年1月27號

改為全港巿民公投